秋風起，邊度蛇羹最好食？

天氣熱撚到閪咁，食唔落

觀塘

灣仔太原街

Cafe de carol (kun tong)

識野